人生冇意義了

Then go.

冇啦唉

完啦

可以正式收皮

點樣

浪漫子

no

明天又放假

放你屎忽呀

要返

威 得我無女

得我冇

真係冇意義

失暖王

點解先

收工未

幫我

食飯

幫你

食垃圾

今日食好西